[愛國] 歷史博物館搞中共70週年專題展覽，7月2日大家記得捧場

借朋友account 一用

特區政府賀中共70週年嘅特備展覽，將會於7月3日隆重開幕！

按照其他展覽嘅慣例即係早一日（7月2日）係開幕典禮嘅大日子，勢必會有政府高官甚至係中央當局嘅官員出席

我覺得而家開始要召集定所有會留守嘅巴絲

71遊行完結後，諗個辦法去歷史博物館附近

我唔鼓勵大家非法集結或者堵塞博物館出入口，影響到開幕亦都會令到中央冇面

尤其有幾個位係千祈唔可以堵塞：
歷史博物館正門
歷史博物館職員入口
科學館正門
科學館職員入口
科學館/歷史博物館車場入口

但係作為愛國愛港人士，提早一日去等待公眾開幕，係香港市民嘅應有責任

推

政治宣傳垃圾展覽

手足經過，不妨入去涼下冷氣

大家唔好圍，我真係好想睇展覽
但我無朋友，希望大家可以一齊同我排隊睇展覽

冚家產黨有咩好展覽

（7月2日）係開幕典禮嘅大日子，勢必會有政府高官甚至係中央當局嘅官員出席

要俾中央政府知道我哋幾愛國

大家唔好攪職員入口呀

我都想去睇下!
順手問下點解冇文革 同64資料

1989年無展品，好似

了解下敵人都是好事

屌
歷史博物館墮落成咁

睇吓佢有無寫1989歷史

嘩，咁盛大既展覽
我好想睇呀

有提文革後經濟改善

push

推吓先